{
    " is required.": " 是必需的。",
    "$(plug)  Connect to MSSQL": "$(plug)连接到 MSSQL",
    "(0 rows affected)": "(0 行受影响)",
    "(1 row affected)": "(1 行受影响)",
    "({0} rows affected)/{0} is the number of rows affected": "({0} 行受影响)",
    "+ Add Azure Account": "+ 添加 Azure 帐户",
    "+ Add Fabric Account": "+ 添加 Fabric 帐户",
    "+ Create Connection Group": "+ 创建连接组",
    "<Default>": "<Default>",
    "<default>": "<default>",
    "A SQL editor must have focus before executing this command": "在执行此命令前，必须聚焦在一个 SQL 编辑器",
    "A database with this name already exists on the server": "服务器上已存在具有此名称的数据库",
    "A firewall rule is required to access this server.": "需要防火墙规则才能访问此服务器。",
    "A highly integrated, developer-ready transactional database that auto-scales, auto-tunes, and mirrors data to OneLake for analytics across Fabric services": "高度集成且可供开发人员使用的事务性数据库，可自动缩放、自动优化，并将数据镜像到 OneLake，以便跨 Fabric 服务进行分析",
    "A predefined global default value for the column or binding.": "列或绑定的预定义全局默认值。",
    "A query is already running for this editor session. Please cancel this query or wait for its completion.": "此编辑器会话的查询已在运行。请取消此查询或等待其完成。",
    "Accelerate schema evolution by autogenerating ORM migrations or T-SQL change scripts": "通过自动生成 ORM 迁移或 T-SQL 更改脚本来加速架构演变",
    "Accept": "接受",
    "Accept the SQL Server EULA to deploy a SQL Server Docker container": "接受 SQL Server EULA 以部署 SQL Server Docker 容器",
    "Access denied. Please ensure you have the necessary permissions to use this tool or model.": "访问被拒绝。请确保你具有使用此工具或模型所需的权限。",
    "Access token expired for connection {0} with uri {1}/{0} is the connection id{1} is the uri": "URI {1} 的连接 {0} 的访问令牌已过期",
    "Account": "帐户",
    "Account not found": "找不到帐户",
    "Action": "操作",
    "Actual Elapsed CPU Time": "实际占用的 CPU 时间",
    "Actual Elapsed Time": "实际占用的时间",
    "Actual Number of Rows For All Executions": "所有执行的实际行数",
    "Add": "添加",
    "Add Account": "添加帐户",
    "Add Column": "添加列",
    "Add Connection": "添加连接",
    "Add Firewall Rule": "添加防火墙规则",
    "Add Firewall Rule to {0}/{0} is the server name": "将防火墙规则添加到 {0}",
    "Add Row": "添加行",
    "Add Server Connection": "添加服务器连接",
    "Add Table": "添加表",
    "Add a Microsoft Entra account...": "添加 Microsoft Entra 帐户...",
    "Add account": "添加帐户",
    "Add my client IP ({0})/{0} is the IP address of the client": "添加我的客户端 IP ({0})",
    "Add new column": "添加新列",
    "Add new foreign key": "添加新外键",
    "Additional parameters": "其他参数",
    "Advanced": "高级",
    "Advanced Connection Settings": "高级连接设置",
    "Advanced Options": "高级选项",
    "Advanced Publish Options": "高级发布选项",
    "All permissions for extensions to access your connections have been cleared.": "已清除用于访问你的连接的扩展的所有权限。",
    "Allow Null": "允许为 NULL",
    "Allow Nulls": "允许 Null",
    "Allow this extension to access your connections": "允许此扩展访问你的连接",
    "Alphabetical": "按字母顺序",
    "Alter": "更改",
    "Always Encrypted": "Always Encrypted",
    "Always show in new tab": "始终在新选项卡中显示",
    "An active connection is required for GitHub Copilot to understand your database schema and proceed.\nSelect \"{0}\" to establish a connection./{0} is the button text (e.g., 'Connect' or 'Open SQL editor and connect')": "GitHub Copilot 需要一个活动连接才能了解数据库架构并继续。\n选择“{0}”以建立连接。",
    "An error occurred refreshing nodes. See the MSSQL output channel for more details.": "刷新节点时出错。有关详细信息，请参阅 MSSQL 输出通道。",
    "An error occurred while copying results: {0}/{0} is the error message": "复制结果时出错: {0}",
    "An error occurred while processing your request.": "处理你的请求时出错。",
    "An error occurred while removing Microsoft Entra account: {0}/{0} is the error message": "移除 Microsoft Entra 帐户时出错: {0}",
    "An error occurred while retrieving rows: {0}/{0} is the error message": "检索行时出错: {0}",
    "An error occurred while searching database objects": "搜索数据库对象时出错",
    "An error occurred while searching database objects: {0}/{0} is the error detail returned from the search operation": "搜索数据库对象时出错: {0}",
    "An error occurred: {0}/{0} is the error message": "发生错误: {0}",
    "An unexpected error occurred": "出现了意外错误",
    "An unexpected error occurred with the language model. Please try again.": "语言模型出现意外错误。请重试。",
    "An unknown error occurred. Please try again.": "发生未知错误。请重试。",
    "Analytics-ready by default": "默认情况下分析就绪",
    "And": "和",
    "Application Intent": "应用程序意向",
    "Application Name": "应用程序名称",
    "Application Version": "应用程序版本",
    "Application version must be in format n.n.n or n.n.n.n where n is a number (e.g., 1.0.0.0)": "Application version must be in format n.n.n or n.n.n.n where n is a number (e.g., 1.0.0.0)",
    "Application version must be in format n.n.n.n where n is a number (e.g., 1.0.0.0)": "Application version must be in format n.n.n.n where n is a number (e.g., 1.0.0.0)",
    "Apply": "应用",
    "Apply changes to target": "将更改应用到目标",
    "Apply contextual suggestions for SQL syntax, relationships, and constraints": "对 SQL 语法、关系和约束应用上下文建议",
    "Approve": "审批",
    "Are you sure you want to delete the container {0}? This will remove both the container and its connection from VS Code./{0} is the container name": "是否确实要删除容器 {0}?此操作将从 VS Code 中移除容器及其连接。",
    "Are you sure you want to delete the selected items?": "确实要删除选定项目吗?",
    "Are you sure you want to delete {0}?  You can delete its connections as well, or move them to the root folder./{0} is the group name": "是否确定要删除 {0}? 也可以删除其连接，或将其移动到根文件夹。",
    "Are you sure you want to delete {0}?/{0} is the group name": "是否确定要删除 {0}?",
    "Are you sure you want to disconnect?": "是否确定要断开连接?",
    "Are you sure you want to remove {0}?/{0} is the node label": "是否确实要删除 {0}?",
    "Are you sure you want to update the target?": "确定要更新目标吗?",
    "Are you sure you want to {0}?/{0} is the action being confirmed": "确定要 {0}?",
    "Are you sure?": "是否确定?",
    "Authentication": "身份验证",
    "Authentication Library has changed, please reload Visual Studio Code.": "身份验证库已更改，请重新加载 Visual Studio Code。",
    "Authentication Type": "身份验证类型",
    "Authentication error for account '{0}' (tenant '{1}'). Resolving this requires clearing your token cache, which will sign you out of all connected accounts./{0} is the account display name{1} is the tenant id": "帐户“{0}”的身份验证错误(租户“{1}”)。解决此问题需要清除令牌缓存，这会让你注销所有连接的帐户。",
    "Authentication error for account. Resolving this requires clearing your token cache, which will sign you out of all connected accounts.": "帐户的身份验证错误。解决此问题需要清除令牌缓存，这会让你注销所有连接的帐户。",
    "Authentication failed due to a nonce mismatch, please close Azure Data Studio and try again.": "由于 nonce 不匹配，身份验证失败，请关闭 Azure Data Studio，然后重试。",
    "Authentication failed due to a state mismatch, please close ADS and try again.": "由于状态不匹配，身份验证失败，请关闭 ADS，然后重试。",
    "Auto Arrange": "自动排列",
    "Auto Arrange Confirmation": "自动排列确认",
    "Auto Arrange will automatically reposition all diagram elements based on optimal layout algorithms. Any custom positioning you've created will be lost. Do you want to proceed with auto-arranging your schema diagram?": "自动排列将根据最佳布局算法自动重新定位所有关系图元素。你创建的任何自定义位置都将丢失。是否继续自动排列架构关系图?",
    "Automatic tuning features like automatic index creation enabled by default.": "默认启用自动优化功能，例如自动创建索引。",
    "Available Servers": "可用服务器",
    "Average: {0}  Count: {1}  Sum: {2}/{0} is the average, {1} is the count, {2} is the sum": "平均值: {0} 计数: {1} 总和: {2}",
    "Average: {0}/{0} is the average": "平均值: {0}",
    "Azure (China)": "Azure (中国)",
    "Azure (Public)": "Azure (公用)",
    "Azure (US Government)": "Azure (美国政府)",
    "Azure Account": "Azure 帐户",
    "Azure Code Grant": "Azure 代码授予",
    "Azure Device Code": "Azure 设备代码",
    "Azure MFA": "Azure MFA",
    "Azure sign in failed.": "Azure 登录失败。",
    "Azure: Sign In": "Azure: 登录",
    "Azure: Sign In to Azure Cloud": "Azure: 登录到 Azure 云服务",
    "Azure: Sign In with Device Code": "Azure: 使用设备代码登录",
    "BACPAC exported successfully": "BACPAC 已成功导出",
    "BACPAC exported successfully to '{0}'/{0} is the file path": "BACPAC exported successfully to '{0}'",
    "BACPAC imported successfully": "已成功导入 BACPAC",
    "BACPAC imported successfully to database '{0}'/{0} is the database name": "BACPAC imported successfully to database '{0}'",
    "Back": "后退",
    "Back to preview": "返回预览",
    "Batch execution time: {0}/{0} is the batch time": "批处理执行时间: {0}",
    "Between": "介于",
    "Blanks": "空白",
    "Block this extension from accessing your connections": "阻止此扩展访问你的连接",
    "Brightness": "亮度",
    "Browse Azure": "浏览 Azure",
    "Browse By": "浏览依据",
    "Browse Fabric": "浏览 Fabric",
    "Browse...": "浏览...",
    "Build failed with exit code {0}": "生成失败，退出代码为 {0}",
    "Build {0}": "生成 {0}",
    "Building {0}...": "正在生成 {0}...",
    "CSV": "CSV",
    "Calling tool: {0} with {1}./{0} is the tool function name{1} is the SQL tool parameters": "正在使用 {1} 调用工具 {0}。",
    "Cancel": "取消",
    "Cancel failed: {0}/{0} is the error message": "取消失败: {0}",
    "Cancel schema compare failed: '{0}'/{0} is the error message returned from the cancel operation": "取消架构比较失败:“{0}”",
    "Canceled": "已取消",
    "Canceling": "正在取消",
    "Canceling query ": "正在取消查询",
    "Canceling the query failed: {0}/{0} is the error message": "取消查询失败: {0}",
    "Cannot cancel query as no query is running.": "无法取消查询，因为没有正在运行的查询。",
    "Cannot connect due to expired tokens. Please re-authenticate and try again.": "由于令牌过期，无法连接。请重新进行身份验证，然后重试。",
    "Cannot create foreign key": "无法创建外键",
    "Cannot exclude {0}. Included dependents exist, such as {1}/{0} is the name of the entry{1} is the name of the blocking dependency preventing exclusion.": "无法排除 {0}。存在包括的依赖项，例如 {1}",
    "Cannot exclude {0}. Included dependents exist/{0} is the name of the entry": "无法排除 {0}。存在包括的依赖项",
    "Cannot include {0}. Excluded dependents exist, such as {1}/{0} is the name of the entry{1} is the name of the blocking dependency preventing inclusion.": "无法包括 {0}。存在被排除的依赖项，如 {1}",
    "Cannot include {0}. Excluded dependents exist/{0} is the name of the entry": "无法包括 {0}。存在排除的依赖项",
    "Cascade": "级联",
    "Change": "更改",
    "Change Database": "更改数据库",
    "Change Password": "更改密码",
    "Change database to '{1}' for connection '{0}'?/{0} is the connection ID{1} is the database name": "将连接“{0}”的数据库更改为“{1}”?",
    "Changed Tables": "已更改的表",
    "Changed database context to \"{0}\" for document \"{1}\"/{0} is the database name{1} is the document name": "已将文档“{1}”的数据库上下文更改为“{0}”",
    "Changed database context to \"{0}\" on server \"{1}\" on document \"{2}\"./{0} is the database name{1} is the server name{2} is the document name": "对于文挡“{2}”，已将服务器“{1}”上的数据库上下文更改为“{0}”。",
    "Changes published successfully": "已成功发布更改",
    "Changes saved successfully.": "已成功保存更改。",
    "Changing database context to \"{0}\" on server \"{1}\" on document \"{2}\"./{0} is the database name{1} is the server name{2} is the document name": "对于文挡“{2}”，正在将服务器“{1}”上的数据库上下文更改为“{0}”。",
    "Changing database to '{1}' for connection '{0}'/{0} is the connection ID{1} is the database name": "正在将连接“{0}”的数据库更改为“{1}”",
    "Chat command not available in this VS Code version": "聊天命令在此 VS Code 版本中不可用",
    "Check Constraint": "CHECK 约束",
    "Check Constraints": "CHECK 约束",
    "Checking Docker Engine Configuration": "正在检查 Docker 引擎配置",
    "Checking Docker prerequisites...": "Checking Docker prerequisites...",
    "Checking if Docker is installed": "正在检查是否已安装 Docker",
    "Checking if Docker is installed on your machine": "检查计算机上是否安装了 Docker",
    "Checking if Docker is running on your machine. If not, we'll start it for you.": "正在检查 Docker 是否正在计算机上运行。如果为否，我们将为你启动它。",
    "Checking if Docker is started": "正在检查 Docker 是否已启动",
    "Checking if the Docker Engine is configured correctly on your machine.": "正在检查计算机上是否正确配置了 Docker 引擎。",
    "Checking pre-requisites": "正在检查先决条件",
    "Choose An Action": "选择一个操作",
    "Choose Query History": "选择“查询历史记录”",
    "Choose SQL Language": "选择 SQL 语言",
    "Choose a Microsoft Entra account": "选择 Microsoft Entra 帐户",
    "Choose a Microsoft Entra tenant": "选择 Microsoft Entra 租户",
    "Choose a connection profile from the list below": "从下面的列表中选择一个连接配置文件",
    "Choose a database from the list below": "从下面的列表中选择一个数据库",
    "Choose a hostname for the container": "选择容器的主机名",
    "Choose a name for the SQL Server Docker Container": "选择 SQL Server Docker 容器的名称",
    "Choose a port to host the SQL Server Docker Container": "选择端口以托管 SQL Server Docker 容器",
    "Choose an option to provision a database": "选择用于预配数据库的选项",
    "Choose color": "选择颜色",
    "Choose the Right Version": "选择正确的版本",
    "Circular reference detected: '{0}' → '{1}' creates a cycle/{0} is source table{1} is target table": "检测到循环引用:“{0}”→“{1}”创建了循环",
    "Clear": "清除",
    "Clear All": "全部清除",
    "Clear Recent Connections List": "清除最近连接列表",
    "Clear Selection": "清除选择",
    "Clear Sort": "清除排序",
    "Clear cache and refresh token": "清除缓存并刷新令牌",
    "Clear permissions for all extensions to access your connections": "清除所有扩展访问你的连接的权限",
    "Clear token cache": "清除令牌缓存",
    "Click to cancel loading summary": "单击可取消摘要加载",
    "Click to connect to a database": "单击以连接到数据库",
    "Click to load summary": "单击以加载摘要",
    "Click to sign into an Azure account": "单击以登录到 Azure 帐户",
    "Close": "关闭",
    "Close Designer": "关闭 Designer",
    "Close Find": "关闭查找",
    "Close Script Pane": "关闭脚本窗格",
    "Close properties pane": "关闭属性窗格",
    "Close the current connection": "关闭当前连接",
    "Cloud": "云",
    "Collapse": "折叠",
    "Collapse All": "全部折叠",
    "Collapse Workspace Explorer": "折叠工作区管理器",
    "Color": "颜色",
    "Column": "列",
    "Column '{0}' already exists/{0} is the column name": "列“{0}”已存在",
    "Column '{0}' already has a foreign key/{0} is the column name": "列“{0}”已有外键",
    "Column '{0}' cannot be null because it is a primary key/{0} is the column name": "列“{0}”不能为 null，因为它是主键",
    "Column '{0}' is an identity column and cannot have a cascading foreign key/{0} is the column name": "列“{0}”是标识列，不能包含级联外键",
    "Column '{0}' must be a primary key/{0} is the referenced column": "列“{0}”必须是主键",
    "Column '{0}' not found/{0} is the column name": "找不到列“{0}”",
    "Column Name": "列名",
    "Column max length cannot be empty": "列最大长度不能为空",
    "Column name cannot be empty": "列名称不能为空",
    "Column width must be at least {0} pixels./{0} is the minimum column width in pixels": "列宽必须至少为 {0} 像素。",
    "Columns": "列",
    "Columns in the primary key.": "主键中的列。",
    "Command Timeout": "命令超时",
    "Commands": "命令",
    "Compare": "比较",
    "Compare SQL Server editions": "比较 SQL Server 版本",
    "Comparison Details": "比较详细信息",
    "Configure Linux containers": "配置 Linux 容器",
    "Configure Rosetta in Docker Desktop": "在 Docker Desktop 中配置 Rosetta",
    "Configure and customize SQL Server containers": "配置和自定义 SQL Server 容器",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Confirm SQL Server admin password": "确认 SQL Server 管理员密码",
    "Confirm new password": "确认新密码",
    "Confirm to clear recent connections list": "确认要清除最近连接列表",
    "Confirm to remove this profile.": "确认要移除此配置文件。",
    "Connect": "连接",
    "Connect to Database": "连接到数据库",
    "Connect to MSSQL": "连接到 MSSQL",
    "Connect to Server": "连接到服务器",
    "Connect to a database": "连接到数据库",
    "Connect to server {0} and database {1}?/{0} is the server name{1} is the database name": "连接到服务器 {0} 和数据库 {1}?",
    "Connect to server {0}?/{0} is the server name": "连接到服务器 {0}?",
    "Connect to {0}/{0} is the name of the connection profile": "连接到 {0}",
    "Connect using profile {0}?/{0} is the profile ID": "是否使用配置文件 {0} 进行连接?",
    "Connected successfully": "已成功连接",
    "Connected to server \"{0}\" on document \"{1}\". Server information: {2}/{0} is the server name{1} is the document name{2} is the server info": "对于文档“{1}”，已连接到服务器“{0}”。服务器信息: {2}",
    "Connected to:": "已连接到:",
    "Connecting": "正在连接",
    "Connecting to Container": "正在连接到容器",
    "Connecting to Database": "正在连接到数据库",
    "Connecting to server \"{0}\" on document \"{1}\"./{0} is the server name{1} is the document name": "对于文档“{1}”，正在连接到服务器“{0}”。",
    "Connecting to server {0} and database {1}/{0} is the server name{1} is the database name": "正在连接到服务器 {0} 和数据库 {1}",
    "Connecting to server {0}/{0} is the server name": "正在连接到服务器 {0}",
    "Connecting to server...": "正在连接服务器...",
    "Connecting to your SQL Server Docker container": "正在连接到 SQL Server Docker 容器",
    "Connecting to {0}.../{0} is the connection display name": "正在连接到 {0}...",
    "Connecting to: ": "正在连接至:",
    "Connecting using profile {0}/{0} is the profile ID": "正在使用配置文件 {0} 进行连接",
    "Connecting...": "正在连接...",
    "Connection Authentication": "连接身份验证",
    "Connection Details": "连接详细信息",
    "Connection Dialog": "“连接”对话框",
    "Connection Error": "连接错误",
    "Connection Failed": "连接失败",
    "Connection Group": "连接组",
    "Connection Profile could not be updated. Please modify the connection details manually in settings.json and try again.": "无法更新连接配置文件。请在 settings.json 中手动修改连接详细信息，然后重试。",
    "Connection String": "连接字符串",
    "Connection Timeout": "连接超时",
    "Connection error": "连接错误",
    "Connection is not active. Please establish a connection before performing this action.": "连接未处于活动状态。请先建立连接，然后再执行此操作。",
    "Connection not found for uri \"{0}\"./{0} is the uri": "找不到 URI“{0}”的连接。",
    "Connection profile '{0}' not found./{0} is the profile ID": "找不到连接配置文件“{0}”。",
    "Connection sharing permission denied for extension: '{0}'. Use the permission management commands to change this./{0} is the extension ID": "已拒绝扩展 ‘{0}’ 的连接共享权限。使用权限管理命令更改此项。",
    "Connection sharing permission is required for extension: '{0}'/{0} is the extension ID": "扩展 ‘{0}’ 需要连接共享权限",
    "Connection string is required": "连接字符串是必需的",
    "Connection with ID \"{0}\" not found. Please verify the connection ID exists./{0} is the connection ID": "找不到 ID 为 ‘{0}’ 的连接。请验证连接 ID 是否存在。",
    "Consider adding a name for this foreign key": "请考虑为此外键添加名称",
    "Container Name": "容器名称",
    "Container creation isn't supported on this system. ARM support will be available starting with the SQL Server 2025 CU1 container image.": "此系统不支持创建容器。从 SQL Server 2025 CU1 容器映像开始，将会提供 ARM 支持。",
    "Container does not exist. Would you like to remove the connection?": "容器不存在。是否要移除连接?",
    "Container failed to start within the timeout period. Please wait a few minutes and try again.": "容器无法在超时期限内启动。请稍等几分钟，然后重试。",
    "Contains": "包含",
    "Continue Editing": "继续编辑",
    "Copied": "已复制",
    "Copy": "复制",
    "Copy As": "复制为",
    "Copy Headers": "复制标头",
    "Copy Script": "复制脚本",
    "Copy Script to Clipboard": "将脚本复制到剪贴板",
    "Copy as CSV": "复制为 csv",
    "Copy as IN clause": "复制为 IN 子句",
    "Copy as INSERT INTO": "复制为 INSERT INTO",
    "Copy as JSON": "复制为 JSON",
    "Copy code and open webpage": "复制代码并打开网页",
    "Copy connection string to clipboard": "将连接字符串复制到剪贴板",
    "Copy script": "复制脚本",
    "Copy with Headers": "连同标题一起复制",
    "Copying results...": "正在复制结果...",
    "Cost": "成本",
    "Could not find scripting metadata for {0} '{1}'./{0} is the node type{1} is the node label": "找不到 {0} ‘{1}’ 的脚本元数据。",
    "Count: {0}  Distinct Count: {1}  Null Count: {2}/{0} is the count, {1} is the distinct count, and {2} is the null count": "计数: {0}  非重复计数: {1}  Null 计数: {2}",
    "Count: {0}/{0} is the count": "计数: {0}",
    "Create": "创建",
    "Create As Script": "创建为脚本",
    "Create Connection Group": "创建连接组",
    "Create Connection Profile": "创建连接配置文件",
    "Create Container": "创建容器",
    "Create Database": "创建数据库",
    "Create Firewall Rule": "创建防火墙规则",
    "Create Local SQL Container": "创建本地 SQL 容器",
    "Create New Connection Group": "创建新连接组",
    "Create a Local Docker SQL Server": "创建本地 Docker SQL Server",
    "Create a SQL Server container in seconds—no manual steps required. Manage it easily from the MSSQL extension without leaving VS Code.": "在数秒内创建 SQL Server 容器 - 无需任何手动步骤。无需离开 VS Code 即可从 MSSQL 扩展轻松管理它。",
    "Create a SQL database in Fabric (Preview)": "在 Fabric 中创建 SQL 数据库(预览版)",
    "Create a new firewall rule": "创建新的防火墙策略",
    "Create new firewall rule for {0}/{0} is the server name that the firewall rule will be created for": "为 {0} 创建新的防火墙规则",
    "Creating Container": "正在创建容器",
    "Creating SQL Database for workspace {0}/{0} is the workspace ID": "正在为工作区 {0} 创建 SQL 数据库",
    "Creating SQL Server container...": "Creating SQL Server container...",
    "Creating and starting your SQL Server container": "正在创建和启动 SQL Server 容器",
    "Creating workspace with capacity {0}/{0} is the capacity ID": "正在创建具有容量 {0} 的工作区",
    "Credential Error: An error occurred while attempting to refresh account credentials. Please re-authenticate.": "凭据错误: 尝试刷新帐户凭据时出错。请重新进行身份验证。",
    "Currently signed in as:": "当前登录身份:",
    "Custom Zoom": "自定义显示比例",
    "DACPAC deployed successfully": "DACPAC 已成功部署",
    "DACPAC deployed successfully to database '{0}'/{0} is the database name": "DACPAC deployed successfully to database '{0}'",
    "DACPAC extracted successfully": "DACPAC 已成功提取",
    "DACPAC extracted successfully to '{0}'/{0} is the file path": "DACPAC extracted successfully to '{0}'",
    "DacFx service is not available. Profile loaded without deployment options. Publish and generate script operations cannot be performed.": "DacFx 服务不可用。已加载配置文件，但未使用部署选项。无法执行发布和生成脚本操作。",
    "DacFx service is not available. Publish and generate script operations cannot be performed.": "DacFx 服务不可用。无法执行发布和生成脚本操作。",
    "Data Type": "数据类型",
    "Data automatically replicated to OneLake in real time with a SQL analytics endpoint.": "数据通过 SQL 分析终结点实时自动复制到 OneLake。",
    "Data type mismatch: '{0}' in column '{1}' incompatible with '{2}' in '{3}'/{0} is source data type{1} is source column{2} is target data type{3} is target column": "数据类型不匹配: 列“{1}”中的“{0}”与“{3}”中的“{2}”不兼容",
    "Data-tier Application": "数据层应用程序",
    "Data-tier Application File (.dacpac)": "数据层应用程序文件(.dacpac)",
    "Database": "数据库",
    "Database - {0}/{0} is the database name": "数据库 - {0}",
    "Database Description": "数据库说明",
    "Database Name": "数据库名称",
    "Database Name is required": "数据库名称是必需的",
    "Database Project": "数据库项目",
    "Database changed successfully": "已成功更改数据库",
    "Database list": "数据库列表",
    "Database name": "数据库名称",
    "Database name contains invalid characters. Avoid using: < > * ? \" / \\ |": "数据库名称包含无效字符。避免使用: < > * ？\" / \\ |",
    "Database name is required": "数据库名是必填项",
    "Database name is too long. Maximum length is 128 characters": "数据库名称太长。最大长度为 128 个字符",
    "Database not found on the server": "在服务器上找不到数据库",
    "Default": "默认",
    "Default Value": "默认值",
    "Definition": "定义",
    "DefinitionRequestCompleted": "DefinitionRequestCompleted",
    "DefinitionRequested": "DefinitionRequested",
    "Delete": "删除",
    "Delete Confirmation": "删除确认",
    "Delete Contents": "删除内容",
    "Delete Row": "删除行",
    "Delete saved connection": "删除保存的连接",
    "Deleting Container...": "正在删除容器...",
    "Deny": "拒绝",
    "Deploy": "部署",
    "Deploy a .dacpac file to a new or existing SQL database": "Deploy a .dacpac file to a new or existing SQL database",
    "Deploy to Existing Database": "部署到现有数据库",
    "Deploy, extract, import, or export data-tier applications on the selected database": "在所选数据库上部署、提取、导入或导出数据层应用程序",
    "Deploying DACPAC...": "正在部署 DACPAC...",
    "Deployment Failed": "部署失败",
    "Deployment Name": "部署名称",
    "Deployment in progress": "正在部署",
    "Description": "描述",
    "Description for the table.": "表的说明。",
    "Details": "详细信息",
    "Developer-friendly transactional database using the Azure SQL Database Engine.": "开发人员友好的事务性数据库，采用了 Azure SQL 数据库引擎。",
    "Directory not found": "找不到目录",
    "Disable intellisense and syntax error checking on current document": "在当前文档中禁用 Intellisense 和语法错误检查",
    "Disabled": "已禁用",
    "Discard": "放弃",
    "Disconnect": "断开连接",
    "Disconnect from connection '{0}'?/{0} is the connection ID": "是否与连接“{0}”断开连接?",
    "Disconnected on document \"{0}\"/{0} is the document name": "已断开文档“{0}”的连接",
    "Disconnected successfully": "已成功断开连接",
    "Disconnecting from connection '{0}'/{0} is the connection ID": "正在断开与连接“{0}”的连接",
    "Dismiss": "关闭",
    "Displays the data type name for the column": "显示列的数据类型名称",
    "Displays the description of the column": "显示列的说明",
    "Displays the unified data type (including length, scale and precision) for the column": "显示列的统一数据类型(包括长度、小数位数和精准率)",
    "Dissatisfied": "不满意",
    "Distinct Count: {0}/{0} is the distinct count": "非重复计数: {0}",
    "Do you mind taking a quick feedback survey about the MSSQL Extension for VS Code?": "介意参加一份有关 VS Code MSSQL 扩展的快速反馈调查吗?",
    "Do you want to always display query results in a new tab instead of the query pane?": "是否要始终在新选项卡而不是查询窗格中显示查询结果?",
    "Docker failed to start within the timeout period. Please manually start Docker and try again.": "Docker 未能在超时期限内启动。请手动启动 Docker，然后重试。",
    "Docker is not installed or not in PATH. Please install Docker Desktop and try again.": "未安装 Docker 或 Docker 不在 PATH 中。请安装 Docker 桌面，然后重试。",
    "Docker requires root permissions to run. Please run Docker with sudo or add your user to the docker group using sudo usermod -aG docker $USER. Then, reboot your machine and retry.": "Docker 需要根权限才能运行。请使用 sudo 运行 Docker，或使用 sudo usermod -aG docker $USER 将用户添加到 docker 组。然后重新启动计算机并重试。",
    "Don't Show Again": "不再显示",
    "Easily set up a local SQL Server without leaving VS Code extension. Just a few clicks to install, configure, and manage your server effortlessly!": "无需离开 VS Code 扩展，即可轻松设置本地 SQL Server。只需单击几下即可轻松安装、配置和管理服务器!",
    "Edit": "编辑",
    "Edit Connection Group - {0}/{0} is the connection group name": "编辑连接组 - {0}",
    "Edit Connection Group: {0}/{0} is the name of the connection group being edited": "编辑连接组: {0}",
    "Edit Connection Profile": "编辑连接配置文件",
    "Edit Table": "编辑表",
    "Either profileId or serverName must be provided.": "必须提供 profileId 或 serverName。",
    "Enable 'Trust Server Certificate'": "启用“信任服务器证书”",
    "Enable Experiences & Reload": "启用体验并重新加载",
    "Enable Trust Server Certificate": "启用“信任服务器证书”",
    "Enabled": "已启用",
    "Encountering a problem?  Share the details with us by opening a GitHub issue so we can improve!": "遇到问题？ 通过打开 GitHub 问题与我们共享详细信息，以便我们可以改进！",
    "Encrypt": "加密",
    "Encryption was enabled on this connection; review your SSL and certificate configuration for the target SQL Server, or enable 'Trust server certificate' in the connection dialog.": "已在此连接上启用加密；请查看目标 SQL Server 的 SSL 和证书配置，或在连接对话框中启用“信任服务器证书”。",
    "Encryption was enabled on this connection; review your SSL and certificate configuration for the target SQL Server, or set 'Trust server certificate' to 'true' in the settings file. Note: A self-signed certificate offers only limited protection and is not a recommended practice for production environments. Do you want to enable 'Trust server certificate' on this connection and retry?": "已在此连接上启用加密；请查看目标 SQL Server 的 SSL 和证书配置，或在设置文件中将“信任服务器证书”设置为“true”。注意: 自签名证书仅提供有限的保护，不建议用于生产环境。是否要在此连接上启用“信任服务器证书”并重试?",
    "End IP Address": "结束 IP 地址",
    "Ends With": "结尾为",
    "Enter Database Description": "输入数据库说明",
    "Enter Database Name": "输入数据库名称",
    "Enter application name": "输入应用程序名称",
    "Enter connection group name": "输入连接组名称",
    "Enter container name": "输入容器名称",
    "Enter database name": "输入数据库名称",
    "Enter description (optional)": "输入描述(可选)",
    "Enter desired column width in pixels": "输入所需的列宽(像素)",
    "Enter hostname": "输入主机名",
    "Enter new column width": "输入新列宽",
    "Enter new password": "输入新密码",
    "Enter part of an object name to search for": "输入要搜索的对象名称的一部分",
    "Enter password": "输入密码",
    "Enter port": "输入端口",
    "Enter profile name": "输入配置文件名称",
    "Enter the path for the output file": "输入输出文件的路径",
    "Entra token cache cleared successfully.": "已成功清除 Entra 令牌缓存。",
    "Equals": "等于",
    "Error": "错误",
    "Error Message: ": "错误消息:",
    "Error code: ": "错误代码:",
    "Error connecting to server \"{0}\". Details: {1}/{0} is the server name{1} is the error message": "连接到服务器“{0}”时出错。详细信息: {1}",
    "Error connecting to: ": "连接到此处时出错:",
    "Error creating firewall rule {0}.  Check your Azure account settings and try again.  Error: {1}/{0} is the rule info in format 'name (startIp - endIp)'{1} is the error message": "创建防火墙规则 {0} 时出错。 请检查 Azure 帐户设置，然后重试。 错误： {1}",
    "Error generating text view. Please try switching back to grid view.": "生成文本视图时出错。请尝试切换回网格视图。",
    "Error loading Azure account information for tenant ID '{0}'/{0} is the tenant ID": "加载租户 ID '{0}' 的 Azure 帐户信息时出错",
    "Error loading Azure databases for subscription {0} ({1}).  Confirm that you have permission./{0} is the subscription name{1} is the subscription id": "为订阅 {0} ({1}) 加载 Azure 数据库时出错。确认您具有权限。",
    "Error loading Azure databases.": "加载 Azure 数据库时出错。",
    "Error loading Azure subscriptions.": "加载 Azure 订阅时出错。",
    "Error loading databases": "加载数据库时出错",
    "Error loading designer": "加载设计器时出错",
    "Error loading preview": "加载预览时出错",
    "Error loading summary": "加载摘要时出错",
    "Error loading summary: {0}/{0} is the error message": "加载摘要时出错: {0}",
    "Error loading workspaces": "加载工作区时出错",
    "Error loading workspaces. Please try choosing a different account or tenant.": "加载工作区时出错。请尝试选择其他帐户或租户。",
    "Error loading; refresh to try again": "加载时出错；请刷新以重试",
    "Error migrating connection ID {0} to new format.  Please recreate this connection to use it.\nError:\n{1}/{0} is the connection id{1} is the error message": "将连接 ID {0} 迁移到新格式时出错。 请重新创建此连接以使用它。\n错误:\n{1}",
    "Error occurred opening content in editor.": "在编辑器中打开內容时发生错误。",
    "Error retrieving server list: {0}/{0} is the error message": "检索服务器列表时出错: {0}",
    "Error running Docker commands. Please make sure Docker is running.": "运行 Docker 命令时出错。请确保 Docker 正在运行。",
    "Error signing into Azure: {0}/{0} is the error message": "登录到 Azure 时出错: {0}",
    "Error when refreshing token": "刷新令牌时出错",
    "Error {0}: {1} Please login as a different user and change the password using ALTER LOGIN./{0} is the error number{1} is the error message": "错误 {0}: {1} 请以其他用户身份登录并使用 ALTER LOGIN 更改密码。",
    "Error {0}: {1}/{0} is the error number{1} is the error message": "错误 {0}: {1}",
    "Error: ": "错误:",
    "Error: Login failed. Retry using different credentials?": "错误: 登录失败。使用不同的凭据再试一次?",
    "Error: Unable to connect using the connection information provided. Retry profile creation?": "错误: 无法使用所提供的连接信息进行连接。是否重试创建配置文件?",
    "Excel": "Excel",
    "Exclude Object Types": "排除对象类型",
    "Execute": "执行",
    "Executing query...": "正在执行查询...",
    "Execution Plan": "执行计划",
    "Existing Database": "现有数据库",
    "Existing SQL server": "现有 SQL Server",
    "Expand": "展开",
    "Expand All": "全部展开",
    "Expand Workspace Explorer": "展开工作区管理器",
    "Expand properties pane": "展开属性窗格",
    "Explore, design, and evolve database schemas using intelligent, code-first or data-first guidance": "使用智能、代码优先或数据优先指南探索、设计和改进数据库架构",
    "Explorer": "资源管理器",
    "Export": "导出",
    "Export BACPAC": "导出 BACPAC",
    "Export the schema and data from a SQL database to a .bacpac file": "Export the schema and data from a SQL database to a .bacpac file",
    "Exporting BACPAC...": "正在导出 BACPAC...",
    "Expression": "表达式",
    "Extract DACPAC": "提取 DACPAC",
    "Extract the schema from a SQL database to a .dacpac file": "Extract the schema from a SQL database to a .dacpac file",
    "Extracting DACPAC...": "正在提取 DACPAC...",
    "Extremely likely": "很有可能",
    "Fabric API error occurred ({0}): {1}/{0} is the error code{1} is the error message": "出现 Fabric API 错误({0}): {1}",
    "Fabric Account": "Fabric 帐户",
    "Fabric Account is required": "Fabric 帐户是必需的",
    "Fabric Workspaces": "Fabric 工作区",
    "Fabric is not supported in the current cloud ({0}).  Ensure setting '{1}' is configured correctly./{0} is the cloud name{1} is the setting name": "当前云({0})不支持 Fabric。 确保正确配置设置 ‘{1}’。",
    "Fabric long-running API error with error code '{0}': {1}/{0} is the error code{1} is the error message": "长期存在的 Fabric API 错误，错误代码为 {0}: {1}",
    "Failed": "失败",
    "Failed disposing query: {0}/{0} is the error message": "未能释放查询: {0}",
    "Failed to apply changes: '{0}'/{0} is the error message returned from the publish changes operation": "无法应用更改:“{0}”",
    "Failed to change database": "未能更改数据库",
    "Failed to connect": "未能建立连接",
    "Failed to connect to database: {0}/{0} is the database name": "未能连接到数据库: {0}",
    "Failed to connect to server": "未能连接到服务器",
    "Failed to connect to server.": "无法连接到服务器。",
    "Failed to connect: {0}/{0} is the error message": "连接失败: {0}",
    "Failed to copy script: {0}/{0} is the error message": "未能复制脚本: {0}",
    "Failed to create a new row: {0}/{0} is the error message": "未能创建新行: {0}",
    "Failed to delete credential with id: {0}. {1}/{0} is the id{1} is the error": "无法删除 ID 为 {0} 的凭据。{1}",
    "Failed to delete {0}./Failed to delete {0}.": "无法删除 {0}。",
    "Failed to establish connection with ID \"{0}\". Please check connection details and network connectivity./{0} is the connection ID": "未能建立 ID 为 ‘{0}’ 的连接。请检查连接详细信息和网络连接性。",
    "Failed to fetch Docker container tags: {0}": "未能提取 Docker 容器标记: {0}",
    "Failed to fetch user tokens.": "无法提取用户令牌。",
    "Failed to generate publish script: '{0}'/{0} is the error message returned from the generate script operation": "无法生成发布脚本:“{0}”",
    "Failed to generate script. Please check the logs for more details.": "无法生成脚本。有关更多详细信息，请查看日志。",
    "Failed to generate script: '{0}'/{0} is the error message returned from the generate script operation": "无法生成脚本:“{0}”",
    "Failed to generate script: {0}/{0} is the error message": "无法生成脚本: {0}",
    "Failed to get Fabric workspaces for tenant '{0} ({1})'./{0} is the tenant name{1} is the tenant id": "未能获取租户“{0}({1})”的 Fabric 工作区。",
    "Failed to get Fabric workspaces for tenant '{0} ({1})': {2}/{0} is the tenant name{1} is the tenant id{2} is the error message": "未能获取租户 ‘{0} ({1})’ 的 Fabric 工作区: {2}",
    "Failed to get authentication method, please remove and re-add the account.": "无法获取身份验证方法，请移除帐户并重新添加。",
    "Failed to get tenant '{0}' for account '{1}'./{0} is the tenant id{1} is the account name": "无法获取帐户“{1}”的租户 {0}。",
    "Failed to list databases": "未能列出数据库",
    "Failed to load data: {0}/{0} is the error message": "未能加载数据: {0}",
    "Failed to load databases": "未能加载数据库",
    "Failed to load publish profile": "未能加载发布配置文件",
    "Failed to open scmp file: '{0}'/{0} is the error message returned from the open scmp operation": "无法打开 scmp 文件:“{0}”",
    "Failed to open script in editor.": "无法在编辑器中打开脚本。",
    "Failed to open script: {0}/{0} is the error message": "无法打开脚本: {0}",
    "Failed to pull SQL Server image. Please check your network connection and try again.": "未能拉取 SQL Server 映像。请检查网络连接，然后重试。",
    "Failed to refresh connection ${0} with uri {1}, invalid connection result./{0} is the connection id{1} is the uri": "无法刷新 URI {1} 的连接 ${0}，无效的连接结果。",
    "Failed to remove row: {0}/{0} is the error message": "无法移除行: {0}",
    "Failed to revert cell: {0}/{0} is the error message": "无法还原单元格: {0}",
    "Failed to revert row: {0}/{0} is the error message": "无法还原行: {0}",
    "Failed to save changes: {0}/{0} is the error message": "未能保存更改: {0}",
    "Failed to save publish profile": "未能保存发布配置文件",
    "Failed to save results. ": "未能保存结果。",
    "Failed to save scmp file: '{0}'/{0} is the error message returned from the save scmp operation": "未能保存 scmp 文件:“{0}”",
    "Failed to start SQL Server container. Please check the error message for more details, and then try again.": "未能启动 SQL Server 容器。请查看错误消息以了解更多详细信息，然后重试。",
    "Failed to start query.": "无法启动查询。",
    "Failed to start {0}./Failed to start {0}.": "未能启动 {0}。",
    "Failed to stop {0}./Failed to stop {0}.": "未能停止 {0}。",
    "Failed to update cell: {0}/{0} is the error message": "无法更新单元格: {0}",
    "Favorites": "收藏夹",
    "Fetch rows": "提取行",
    "Fetching {0} script.../{0} is the script type": "正在提取 {0} 脚本...",
    "File": "文件",
    "File already exists. It will be overwritten if you continue": "文件已存在。如果继续，它将被覆盖",
    "File not found": "未找到文件",
    "File path is required": "必须提供文件路径",
    "Files": "文件",
    "Filter": "筛选器",
    "Filter ({0})/{0} is the number of selected tables": "筛选器({0})",
    "Filter Azure subscriptions": "筛选 Azure 订阅",
    "Filter Options": "筛选器选项",
    "Filter Settings": "筛选器设置",
    "Filter by keyword": "按关键字筛选",
    "Filter by type": "按类型筛选",
    "Filter for any field...": "筛选任何字段...",
    "Find": "查找",
    "Find Next": "查找下一个",
    "Find Node": "查找节点",
    "Find Nodes": "查找节点",
    "Find Previous": "查找上一个",
    "Finish": "完成",
    "Finished Deployment": "已完成部署",
    "Finished query execution for document \"{0}\"/{0} is the document name": "对文档“{0}”的查询已完成",
    "Firewall rule name": "防火墙规则名称",
    "Firewall rule successfully added. Retry profile creation? ": "已成功添加防火墙规则。是否重试创建配置文件?",
    "Firewall rule successfully created.": "已成功创建防火墙规则。",
    "First Page": "第一页",
    "Flat": "平面",
    "Folder Structure": "文件夹结构",
    "For numeric data, the maximum number of decimal digits that can be stored in this database object to the right of decimal point.": "对于数值数据，可以存储在此数据库对象中的小数点右侧的最大小数位数。",
    "For numeric data, the maximum number of decimal digits that can be stored in this database object.": "对于数值数据，可以存储在此数据库对象中的最大小数位数。",
    "Foreign Column": "外列",
    "Foreign Key": "外键",
    "Foreign Key {0}/{0} is the index of the foreign key": "外键 {0}",
    "Foreign Keys": "外键",
    "Foreign Table": "外表",
    "Foreign key '{0}' already exists/{0} is the foreign key name": "外键“{0}”已存在",
    "Formula": "公式",
    "Found pending reconnect promise for uri {0}, failed./{0} is the uri": "发现 URI {0} 的挂起的重新连接承诺，已失败。",
    "Found pending reconnect promise for uri {0}, waiting./{0} is the uri": "找到 URI {0} 的挂起的重新连接承诺，正在等待。",
    "Found {0} saved connection profile(s)./{0} is the number of connection profiles": "找到 {0} 个已保存的连接配置文件。",
    "General": "常规",
    "General Options": "常规选项",
    "Generate Script": "生成脚本",
    "Generate mock data and seed scripts to support testing and development environments": "生成模拟数据和种子脚本以支持测试和开发环境",
    "Generate script to deploy changes to target": "生成脚本以将更改部署到目标",
    "Generating Report. This may take a while...": "正在生成报表。这可能需要一些时间...",
    "Generating report, this might take a while...": "正在生成报表，这可能需要一段时间...",
    "Generating script...": "正在生成脚本...",
    "Get Connection Details": "获取连接详细信息",
    "Get Started": "开始使用",
    "Get connection details for connection '{0}'?/{0} is the connection ID": "获取连接“{0}”的连接详细信息?",
    "Get security-related recommendations, such as avoiding SQL injection or excessive permissions": "获取与安全相关的建议，例如避免 SQL 注入或权限过多",
    "Getting Docker Ready...": "正在准备 Docker...",
    "Getting Fabric database '{0}'/{0} is the database ID": "正在获取 Fabric 数据库 {0}",
    "Getting Fabric workspace '{0}'/{0} is the workspace ID": "正在获取 Fabric 工作区 {0}",
    "Getting connection details for connection '{0}'/{0} is the connection ID": "获取连接“{0}”的连接详细信息",
    "Getting connection string for SQL Endpoint '{0}' in workspace '{1}'/{0} is the SQL endpoint ID{1} is the workspace ID": "正在获取工作区 {1} 中 SQL 终结点 {0} 的连接字符串",
    "Getting container ready for connections": "正在准备容器以进行连接",
    "Getting definition ...": "正在获取定义...",
    "Got invalid tool use parameters: \"{0}\". ({1})/{0} is the part input{1} is the error message": "获取无效的工具使用参数:“{0}”。({1})",
    "Greater Than": "大于",
    "Greater Than or Equals": "大于或等于",
    "Grid View": "网格视图",
    "Help": "帮助",
    "Hide Confirm Password": "隐藏确认密码",
    "Hide New Password": "隐藏新密码",
    "Hide Script": "隐藏脚本",
    "Hide full error message": "隐藏完整的错误消息",
    "Hide password": "隐藏密码",
    "Hide this panel": "隐藏此面板",
    "Highlight Expensive Operation": "突出显示高开销操作",
    "Hostname": "主机名",
    "How likely it is that you would recommend the MSSQL extension to a friend or colleague?": "你向朋友或同事推荐 MSSQL 扩展的可能性有多大?",
    "How likely it is that you would recommend {0} to a friend or colleague?/{0} is the feature name": "你向朋友或同事推荐 {0} 的可能性有多大?",
    "How many tables are in this database?": "此数据库中有多少个表？",
    "Hue": "色调",
    "I have read the summary and understand the potential risks.": "我已阅读摘要并了解潜在风险。",
    "I'm sorry, I can only assist with SQL-related questions.": "很抱歉，我只能协助处理与 SQL 相关的问题。",
    "Ignore Options": "忽略选项",
    "Ignore Tenant": "忽略租户",
    "Image tag": "映像标记",
    "Import BACPAC": "导入 BACPAC",
    "Import a .bacpac file to a new or empty database": "Import a .bacpac file to a new or empty database",
    "Importance": "重要性",
    "Importing BACPAC...": "正在导入 BACPAC...",
    "In progress": "正在进行",
    "Include": "包括",
    "Include Object Types": "包括对象类型",
    "Include all object types": "包括所有对象类型",
    "Index": "索引",
    "Indexes": "索引",
    "Initializing comparison, this might take a while...": "正在初始化比较，这可能需要一段时间...",
    "Insert": "插入",
    "Install Docker": "安装 Docker",
    "Instant Container Setup": "即时容器设置",
    "Insufficient Workspace Permissions": "工作区权限不足",
    "Integrated": "已集成",
    "Integrated & secure": "集成和安全",
    "Invalid Firewall rule name": "防火墙规则名称无效",
    "Invalid IP Address": "无效 IP 地址",
    "Invalid SQL Server password for {0}. Password must be 8–128 characters long and meet the complexity requirements.  For more information see https://docs.microsoft.com/sql/relational-databases/security/password-policy": "{0} 的 SQL Server 密码无效。密码长度必须为 8-128 个字符，并且符合复杂性要求。 有关详细信息，请参阅 https://docs.microsoft.com/sql/relational-databases/security/password-policy",
    "Invalid column width": "列宽无效",
    "Invalid connection URI provided.": "提供的连接 URI 无效。",
    "Invalid connection URI. Please ensure you have an active database connection.": "连接 URI 无效。请确保具有活动的数据库连接。",
    "Invalid connection string: {0}": "连接字符串无效: {0}",
    "Invalid database": "无效数据库",
    "Invalid file": "文件无效",
    "Invalid file extension. Expected .dacpac or .bacpac": "文件扩展名无效。应为 .dacpac 或 .bacpac",
    "Invalid max length '{0}'/{0} is the max length": "最大长度 '{0}' 无效",
    "Is Computed": "是计算的",
    "Is Identity": "是标识",
    "Is Persisted": "是持久化的",
    "Issues ({0})/{0} is the number of issues": "问题({0})",
    "JPEG": "JPEG",
    "JSON": "JSON",
    "Keep in query pane": "保留在查询窗格中",
    "Keys for token cache could not be saved in credential store, this may cause Microsoft Entra Id access token persistence issues and connection instabilities. It's likely that SqlTools has reached credential storage limit on Windows, please clear at least 2 credentials that start with \"Microsoft.SqlTools|\" in Windows Credential Manager and reload.": "无法在凭据存储中保存令牌缓存的密钥，这可能会导致 Microsoft Entra ID 访问令牌持久性问题和连接不稳定。SqlTools 可能已达到 Windows 上的凭据存储限制，请清除至少 2 个以 Windows 凭据管理器中的“Microsoft.SqlTools|”开头的凭据，然后重新加载。",
    "Last Page": "最后一页",
    "Learn More": "了解详细信息",
    "Learn more about SQL Server 2025 features": "详细了解 SQL Server 2025 功能",
    "Length": "长度",
    "Length mismatch: Column '{0}' ({1}) incompatible with '{2}' ({3})/{0} is source column{1} is source length{2} is target column{3} is target length": "长度不匹配: 列“{0}”({1})与“{2}”({3})不兼容",
    "Less Than": "小于",
    "Less Than or Equals": "小于或等于",
    "Line {0}/{0} is the line number": "行 {0}",
    "List Connections": "列出连接",
    "List Databases": "列出数据库",
    "List Functions": "列出函数",
    "List Schemas": "列出架构",
    "List Tables": "列出表",
    "List Views": "列出视图",
    "List all connections registered with the mssql extension?": "是否列出已注册到 mssql 扩展的所有连接?",
    "List databases for connection '{0}'?/{0} is the connection ID": "列出连接“{0}”的数据库?",
    "List functions for connection '{0}'?/{0} is the connection ID": "列出连接“{0}”的函数?",
    "List schemas for connection '{0}'?/{0} is the connection ID": "列出连接“{0}”的架构?",
    "List tables for connection '{0}'?/{0} is the connection ID": "列出连接“{0}”的表?",
    "List views for connection '{0}'?/{0} is the connection ID": "列出连接“{0}”的视图?",
    "Listing Fabric SQL Databases for workspace '{0}'/{0} is the workspace ID": "列出工作区 {0} 的 Fabric SQL 数据库",
    "Listing Fabric SQL Endpoints for workspace '{0}'/{0} is the workspace ID": "列出工作区 {0} 的 Fabric SQL 终结点",
    "Listing Fabric capacities for tenant '{0}'/{0} is the tenant ID": "列出租户 {0} 的 Fabric 容量",
    "Listing Fabric workspaces for tenant '{0}'/{0} is the tenant ID": "列出租户 {0} 的 Fabric 工作区",
    "Listing databases for connection '{0}'/{0} is the connection ID": "正在列出连接“{0}”的数据库",
    "Listing functions for connection '{0}'/{0} is the connection ID": "正在列出连接“{0}”的函数",
    "Listing role assignments for workspace '${workspaceId}'/{0} is the workspace ID": "列出工作区 ${workspaceId} 的角色分配",
    "Listing schemas for connection '{0}'/{0} is the connection ID": "列出连接“{0}”的架构",
    "Listing server connections": "正在列出服务器连接",
    "Listing tables for connection '{0}'/{0} is the connection ID": "列出连接“{0}”的表",
    "Listing views for connection '{0}'/{0} is the connection ID": "正在列出连接“{0}”的视图",
    "Load": "加载",
    "Load from Connection String": "从连接字符串加载",
    "Load profile...": "加载配置文件...",
    "Load source, target, and options saved in an .scmp file": "加载保存在 .smp 文件中的源、目标和选项",
    "Loading": "正在加载",
    "Loading Azure Accounts": "正在加载 Azure 帐户",
    "Loading Fabric Accounts": "正在加载 Fabric 帐户",
    "Loading Report": "正在加载报表",
    "Loading Schema Designer": "正在加载架构设计器",
    "Loading Schema Designer Model...": "正在加载架构设计器模型...",
    "Loading Table Designer": "正在加载表设计器",
    "Loading databases in '{0}'.../{0} is the name of the workspace": "正在加载“{0}”中的数据库...",
    "Loading databases in selected workspace...": "正在加载所选工作区中的数据库...",
    "Loading deployment": "正在加载部署",
    "Loading execution plan...": "正在加载执行计划...",
    "Loading fabric provisioning...": "正在加载结构预配...",
    "Loading local containers...": "正在加载本地容器...",
    "Loading results...": "正在加载结果...",
    "Loading summary for {0} rows (Click to cancel)/{0} is the total number of rows": "正在加载 {0} 行的摘要(单击可取消)",
    "Loading table data...": "正在加载表数据...",
    "Loading tenants...": "正在加载租户…",
    "Loading text view...": "正在加载文本视图...",
    "Loading workspaces": "正在加载工作区",
    "Loading workspaces...": "正在加载工作区...",
    "Loading...": "正在加载...",
    "Local SQL Server database container": "本地 SQL Server 数据库容器",
    "Location": "位置",
    "Location (Workspace)": "位置(工作区)",
    "MSSQL": "MSSQL",
    "MSSQL - Azure Auth Logs": "MSSQL - Azure 身份验证日志",
    "MSSQL Feedback": "MSSQL 反馈",
    "Manage Connection Profiles": "管理连接配置文件",
    "Manage relationships": "管理关系",
    "Mandatory (Recommended)": "必需(推荐)",
    "Mandatory (True)": "强制(True)",
    "Max Length": "最大长度",
    "Max row count for filtering/sorting has been exceeded. To update it, navigate to User Settings and change the setting: mssql.resultsGrid.inMemoryDataProcessingThreshold": "已超过筛选/排序的最大行计数。如果要更新它，请导航到“用户设置”并更改设置: mssql.resultsGrid.inMemoryDataProcessingThreshold",
    "Max: {0}/{0} is the max": "最大值: {0}",
    "Maximize": "最大化",
    "Maximize ({0})/{0} is the keyboard shortcut for maximizing the grid": "最大化({0})",
    "Maximize Panel Size": "最大化面板大小",
    "Maximize panel size": "最大化面板大小",
    "Message": "消息",
    "Messages": "消息",
    "Messages ({0})/{0} is the keyboard shortcut for the messages tab": "消息({0})",
    "Metric": "指标",
    "Microsoft Account": "Microsoft 帐户",
    "Microsoft Account is required": "Microsoft 帐户是必需的",
    "Microsoft Corp": "Microsoft Corp",
    "Microsoft Entra Account": "Microsoft Entra 帐户",
    "Microsoft Entra Id": "Microsoft Entra ID",
    "Microsoft Entra Id - Universal w/ MFA Support": "Microsoft Entra ID - 通用 w/ MFA 支持",
    "Microsoft Entra account {0} successfully added./{0} is the account name": "已成功添加 Microsoft Entra 帐户 {0}。",
    "Microsoft SQL Server License Agreement": "Microsoft SQL Server 许可协议",
    "Microsoft reviews your feedback to improve our products, so don't share any personal data or confidential/proprietary content.": "Microsoft 会查看你的反馈以改进产品，因此请勿共享任何个人数据或机密/专有内容。",
    "Microsoft will process the feedback you submit pursuant to your organization’s instructions in order to improve your and your organization’s experience with this product. If you have any questions about the use of feedback data, please contact your tenant administrator. Processing of feedback data is governed by the Microsoft Products and Services Data Protection Addendum between your organization and Microsoft, and the feedback you submit is considered Personal Data under that addendum.": "Microsoft 将根据组织的说明处理你提交的反馈，以便改进你和你所在组织对此产品的体验。如对反馈数据的使用有任何疑问，请与租户管理员联系。反馈数据的处理受你所在组织与 Microsoft 之间的《Microsoft 产品和服务数据保护附录》约束，并且你所提交的反馈将被视为该附录下的个人数据。",
    "Microsoft will process the feedback you submit pursuant to your organization’s instructions in order to improve your and your organization’s experience with this product. If you have any questions...": "Microsoft 将根据组织的说明处理你提交的反馈，以便改进你和你所在组织对此产品的体验。如有任何疑问...",
    "Microsoft would like your feedback": "Microsoft 欢迎你提供反馈",
    "Min: {0}/{0} is the min": "最小值: {0}",
    "More Query Actions": "More Query Actions",
    "Move Down": "下移",
    "Move Up": "上移",
    "Move to Root": "移动到根",
    "My Data": "我的数据",
    "NULL": "NULL",
    "Name": "名称",
    "Name of the primary key.": "主键的名称。",
    "New Azure SQL logical server (Preview)": "新的 Azure SQL 逻辑服务器(预览)",
    "New Check Constraint": "新建 CHECK 约束",
    "New Column": "新建列",
    "New Column Mapping": "新建列映射",
    "New Database": "新建数据库",
    "New Deployment": "新部署",
    "New Foreign Key": "新外键",
    "New Index": "新建索引",
    "New Microsoft Entra account could not be added.": "无法添加新的 Microsoft Entra 帐户。",
    "New Password": "新密码",
    "New SQL Server Local development container": "新的 SQL Server 本地开发容器",
    "New SQL database": "新建 SQL 数据库",
    "New column mapping": "新建列映射",
    "Next": "下一步",
    "Next Page": "下一页",
    "No": "否",
    "No Action": "无操作",
    "No Microsoft Entra account can be found for removal.": "找不到要移除的 Microsoft Entra 帐户。",
    "No Queries Available": "没有可用的查询",
    "No account selected": "未选择任何帐户",
    "No active connection": "无活动连接",
    "No active connection for database change": "没有可用于实现数据库更改的活动连接",
    "No active connection for schema view": "架构视图没有活动连接",
    "No active database connection in the current editor. Please establish a connection to continue.": "当前编辑器中没有活动的数据库连接。请建立连接以继续。",
    "No active database connection. Please connect to a database first.": "没有活动数据库连接。请先连接到数据库。",
    "No active text editor found. Please open a file with an active database connection.": "找不到活动的文本编辑器。请打开带有活动数据库连接的文件。",
    "No changes detected": "未检测到更改",
    "No connection credentials found": "未找到任何连接凭据",
    "No connection found for connectionId: {0}/{0} is the connection ID": "找不到 connectionId 为 {0} 的连接",
    "No connection information found": "未找到任何连接信息",
    "No connection profile to remove.": "沒有可移除的连接配置文件。",
    "No connection was found. Please connect to a server first.": "找不到任何连接。请先连接到服务器。",
    "No connections available. Please create a connection first.": "没有可用的连接。请先创建连接。",
    "No data available": "无数据可用",
    "No database objects found matching '{0}'/{0} is the search term": "找不到与 ‘{0}’ 匹配的数据库对象",
    "No databases found in the selected workspace.": "在所选工作区中未找到任何数据库。",
    "No databases found in workspace '{0}'./{0} is the name of the workspace": "在工作区“{0}”中未找到任何数据库。",
    "No items": "无项目",
    "No model found.": "找不到模型。",
    "No need to refresh Microsoft Entra acccount token for connection {0} with uri {1}/{0} is the connection id{1} is the uri": "无需刷新 URI {1} 的连接 {0} 的 Microsoft Entra 帐户令牌",
    "No pending changes. Make edits to generate a script.": "没有挂起的更改。进行编辑以生成脚本。",
    "No results": "无结果",
    "No results for the active editor": "没有找到活动编辑器的结果",
    "No results to display": "没有可显示的结果",
    "No saved connection profiles found.": "未找到任何已保存的连接配置文件。",
    "No schema differences were found.": "未找到架构差异。",
    "No script available. Make changes to the table data and generate a script first.": "没有可用的脚本。对表数据进行更改，并首先生成脚本。",
    "No subscriptions available.  Adjust your subscription filters to try again.": "没有可用的订阅。调整订阅筛选器以重试。",
    "No tenant selected": "未选择租户",
    "No tools to process.": "没有要处理的工具。",
    "No workspaces found": "未找到任何工作区",
    "No workspaces found. Please change Fabric account or tenant to view available workspaces.": "未找到任何工作区。请更改 Fabric 帐户或租户以查看可用的工作区。",
    "Non-SQL Server SQL file detected. Disable IntelliSense for such files?": "检测到非SQL Server SQL 文件。是否对此类文件禁用 IntelliSense？",
    "None": "无",
    "Not Between": "不介于",
    "Not Contains": "不包含",
    "Not Ends With": "结尾不是",
    "Not Equals": "不等于",
    "Not Starts With": "开头不为",
    "Not likely at all": "根本不可能",
    "Not signed in": "未登录",
    "Not started": "未启动",
    "Note: A self-signed certificate offers only limited protection and is not a recommended practice for production environments. Do you want to enable 'Trust server certificate' on this connection and retry?": "注意: 自签名证书仅提供有限的保护，不建议用于生产环境。是否要在此连接上启用“信任服务器证书”并重试?",
    "Null Count: {0}/{0} is the null count": "Null 计数: {0}",
    "Number of Rows Read": "读取的行数",
    "OK": "确定",
    "OLTP, built on Azure SQL": "基于 Azure SQL 构建的 OLTP",
    "Object Explorer Filter": "对象资源管理器筛选器",
    "Object Type": "对象类型",
    "Off": "关",
    "On Delete": "删除时",
    "On Delete Action": "当删除操作发生时",
    "On Update": "更新时",
    "On Update Action": "当更新操作发生时",
    "Open": "打开",
    "Open .scmp file": "打开 .scmp 文件",
    "Open Containing Folder": "Open Containing Folder",
    "Open Publish Script": "打开发布脚本",
    "Open Query": "打开查询",
    "Open Query History": "打开“查询历史记录”",
    "Open SQL editor and connect": "打开 SQL 编辑器并连接",
    "Open XML": "打开 XML",
    "Open in Editor": "在编辑器中打开",
    "Open in New Tab": "在新选项卡中打开",
    "Open in SQL Editor": "在 SQL 编辑器中打开",
    "Open in editor": "在编辑器中打开",
    "Opening Publish Script. This may take a while...": "正在打开发布脚本。这可能需要一些时间...",
    "Opening schema designer...": "正在打开架构设计器...",
    "Operation": "操作",
    "Operation failed": "操作失败",
    "Operator": "运算符",
    "Option Description": "选项说明",
    "Optional (False)": "可选(False)",
    "Options": "选项",
    "Options have changed. Recompare to see the comparison?": "选项已更改。是否重新比较以查看比较结果?",
    "Output file": "输出文件",
    "Overall, how satisfied are you with the MSSQL extension?": "总的来说，你对 MSSQL 扩展的满意度如何?",
    "Overall, how satisfied are you with {0}?/{0} is the feature name": "总的来说，你对 {0} 的满意度如何?",
    "PNG": "PNG",
    "Package file": "包文件",
    "Parameters": "参数",
    "Parent node was not TreeNodeInfo.": "父节点不是 TreeNodeInfo。",
    "Password": "密码",
    "Password (SQL Login)": "密码(SQL 登录名)",
    "Password is required": "密码是必填项",
    "Password must be changed for '{0}' to continue logging into '{1}'/{0} is the username{1} is the name of the server": "必须更改 ‘{0}’ 的密码才能继续登录到 ‘{1}’",
    "Password must be changed to continue logging into '{0}'/{0} is the name of the server": "必须更改密码才能继续登录到 ‘{0}’",
    "Passwords do not match": "密码不匹配",
    "Paste": "粘贴",
    "Paste connection string from clipboard": "从剪贴板粘贴连接字符串",
    "Path: {0}/{0} is the path of the node in the object explorer": "路径: {0}",
    "Pick from multiple SQL Server versions, including SQL Server 2025 (Preview) with built-in AI capabilities like vector search and JSON enhancements.": "从多个 SQL Server 版本中进行选择，包括具有内置 AI 功能(如矢量搜索和 JSON 增强功能)的 SQL Server 2025 (预览版)。",
    "Please Accept the SQL Server EULA": "请接受 SQL Server EULA",
    "Please choose a unique name for the container": "请为容器选择唯一名称",
    "Please choose a unique name for the profile": "请选择配置文件的唯一名称",
    "Please make sure the port is a number, and choose a port that is not in use": "请确保端口为数字，然后选择未使用的端口",
    "Please make your password 8-128 characters long.": "请将密码长度设置为 8-128 个字符。",
    "Please select a node from Object Explorer to script.": "请从对象资源管理器中选择节点以编写脚本。",
    "Please select a workspace where you have sufficient permissions (Contributor or higher)": "请选择你具有足够权限的工作区(“参与者”或更高权限)",
    "Please select only one node to script. Multiple node scripting is not supported.": "请仅选择一个节点以编写脚本。不支持多个节点脚本。",
    "Port": "端口",
    "Port must be a number between 1 and 65535": "端口必须是介于 1 和 65535 之间的数字",
    "Possible Data Loss detected. Please review the changes.": "检测到可能的数据丢失。请查看更改。",
    "Precision": "精准率",
    "Precision/scale mismatch between '{0}' and '{1}'/{0} is source column{1} is target column": "“{0}”和“{1}”之间的精度/小数位数不匹配",
    "Preview Database Updates": "预览数据库更新",
    "Previous": "上一步",
    "Previous Page": "上一页",
    "Previous pending reconnect promise for uri {0} is rejected with error {1}, will attempt to reconnect if necessary./{0} is the uri{1} is the error": "URI {0} 的先前挂起的重新连接承诺被拒绝，出现错误 {1}，如有必要，将尝试重新连接。",
    "Previous pending reconnection for uri {0}, succeeded./{0} is the uri": "URI {0} 的先前挂起的重新连接已成功。",
    "Previous step failed. Please check the error message and try again.": "上一步失败。请检查错误消息，然后重试。",
    "Primary Key": "主键",
    "Primary Key Columns": "主键列",
    "Privacy Statement": "隐私声明",
    "Processing include or exclude all differences operation.": "处理包括或排除所有差异操作。",
    "Profile Name": "配置文件名称",
    "Profile created and connected": "已创建并连接配置文件",
    "Profile created successfully": "已成功创建配置文件",
    "Profile loaded but connection failed. Please connect to the server manually.": "已加载配置文件，但连接失败。请手动连接到服务器。",
    "Profile removed successfully": "已成功移除配置文件",
    "Properties": "属性",
    "Property": "属性",
    "Provider '{0}' does not have a Microsoft resource endpoint defined./{0} is the provider": "提供程序“{0}”未定义 Microsoft 资源终结点。",
    "Provisioning": "正在预配",
    "Publish": "发布",
    "Publish Changes": "发布更改",
    "Publish DACPAC": "Publish DACPAC",
    "Publish Profile": "发布配置文件",
    "Publish Project": "发布项目",
    "Publish Settings File": "发布设置文件",
    "Publish Target": "发布目标",
    "Publish profile saved to: {0}": "发布配置文件已保存到: {0}",
    "Publishing Changes": "正在发布更改",
    "Pulling SQL Server Image": "正在拉取 SQL Server 映像",
    "Pulling the SQL Server container image. This might take a few minutes depending on your internet connection.": "正在拉取 SQL Server 容器映像。这可能需要几分钟，具体取决于你的网络连接。",
    "Query Plan": "查询计划",
    "Query Plan ({0})/{0} is the keyboard shortcut for the query plan tab": "查询计划({0})",
    "Query Plan ({0})/{0} is the number of query plans": "查询计划 ({0})",
    "Query executed": "已执行查询",
    "Query failed": "查询失败",
    "Query succeeded": "查询已成功",
    "Query {0}:  Query cost (relative to the script):  {1}%/{0} is the query number{1} is the query cost": "查询 {0}: 查询成本(相对于脚本): {1}%",
    "Read more": "了解详细信息",
    "Readying container for connections.": "正在准备容器以进行连接。",
    "Readying container for connections...": "正在准备容器以进行连接...",
    "Receive natural language explanations to help developers unfamiliar with T-SQL understand code": "接收自然语言说明，帮助不熟悉 T-SQL 的开发人员了解代码",
    "Recent": "最新动态",
    "Recent Connections": "最近的连接",
    "Recent connections list cleared": "已清空最近连接列表",
    "Redo": "恢复",
    "Referenced column '{0}' not found/{0} is the column name": "找不到引用的列“{0}”",
    "Referenced table '{0}' not found/{0} is the table name": "找不到引用的表“{0}”",
    "Refresh": "刷新",
    "Refresh Credentials": "刷新凭据",
    "Reload Visual Studio Code": "重新加载 Visual Studio Code",
    "Remind Me Later": "稍后提醒我",
    "Remove": "移除",
    "Remove Sort": "移除排序",
    "Remove recent connection": "删除最近连接",
    "Remove {0}/{0} is the object type": "移除 {0}",
    "Replication": "复制",
    "Required": "必填",
    "Reset": "重置",
    "Resize": "重设大小",
    "Resize column '{0}'/{0} is the name of the column": "重设列 \"{0}\" 的大小",
    "Resource Group": "资源组",
    "Restore": "还原",
    "Restore ({0})/{0} is the keyboard shortcut for restoring the grid": "还原({0})",
    "Restore Panel Size": "还原面板大小",
    "Restore panel size": "恢复面板大小",
    "Restore properties pane": "还原属性窗格",
    "Result Set {0}/{0} is the index of the result set": "结果集 {0}",
    "Results": "结果",
    "Results ({0})/{0} is the keyboard shortcut for the results tab": "结果({0})",
    "Results ({0})/{0} is the number of results": "结果({0})",
    "Results copied to clipboard": "已将结果复制到剪贴板",
    "Retry": "重试",
    "Reveal in Explorer": "Reveal in Explorer",
    "Reveal in Finder": "Reveal in Finder",
    "Reverse Alphabetical": "按反向字母顺序",
    "Reverse-engineer existing databases by explaining SQL schemas and relationships": "通过解释 SQL 架构和关系对现有数据库进行反向工程",
    "Revert Cell": "还原单元格",
    "Revert Row": "还原行",
    "Revert values to project defaults": "将值还原为项目默认值",
    "Rosetta is required to run SQL Server container images on Apple Silicon. Enable \"Use Rosetta for x86_64/amd64 emulation on Apple Silicon\" in Docker Desktop > Settings > General.": "需要 Rosetta 才能在 Apple Silicon 上运行 SQL Server 容器映像。在“Docker Desktop”>“设置”>“常规”中启用“在 Apple Silicon 上使用 Rosetta 进行x86_64/amd64 仿真”。",
    "Row created.": "已创建行。",
    "Row marked for removal.": "行标记为待移除。",
    "Rows per page": "行数/页",
    "Rule name": "规则名称",
    "Run Query": "运行查询",
    "Run Query History": "运行“查询历史记录”",
    "Run a query in the current editor, or switch to an editor that has results.": "在当前编辑器中运行查询，或切换到有结果的编辑器。",
    "Run query on connection '{0}'?\n\nQuery: {1}/{0} is the connection ID{1} is the SQL query": "在连接“{0}”上运行查询?\n\n查询: {1}",
    "Running query is not supported when the editor is in multiple selection mode.": "当编辑器处于多重选择模式时，不支持运行查询。",
    "Running query on connection '{0}'/{0} is the connection ID": "正在连接“{0}”上运行查询",
    "SQL Analytics Endpoint": "SQL 分析终结点",
    "SQL Container Name": "SQL 容器名称",
    "SQL Container Version": "SQL 容器版本",
    "SQL Database": "SQL 数据库",
    "SQL Login": "SQL 登录",
    "SQL Plan Files": "SQL 计划文件",
    "SQL Server 2025 is not supported on ARM architecture. Please select a different SQL Server version.": "ARM 体系结构不支持 SQL Server 2025。请选择其他 SQL Server 版本。",
    "SQL Server 2025 is not yet supported on ARM architecture. ARM support will be available starting with the SQL Server 2025 CU1 container image.": "ARM 体系结构尚不支持 SQL Server 2025。从 SQL Server 2025 CU1 容器映像开始，将会提供 ARM 支持。",
    "SQL Server Container SA Password": "SQL Server 容器 SA 密码",
    "SQL Server admin password": "服务器管理员密码",
    "SQL Server does not support Windows containers. Please switch to Linux containers in Docker Desktop settings.": "SQL Server 不支持 Windows 容器。请在 Docker 桌面设置中切换到 Linux 容器。",
    "SQL Server port number": "SQL Server 端口号",
    "SQL Server {0} - latest/{0} is the SQL Server version": "SQL Server {0} - 最新",
    "SQL database in Fabric (Preview)": "Fabric 中的 SQL 数据库(预览版)",
    "SQLCMD Variables": "SQLCMD 变量",
    "SVG": "SVG",
    "Satisfied": "满意",
    "Saturation": "饱和度",
    "Save": "保存",
    "Save .scmp file": "保存 .smp 文件",
    "Save As": "另存为",
    "Save As...": "另存为...",
    "Save Changes": "保存更改",
    "Save Connection Group": "保存连接组",
    "Save Password": "保存密码",
    "Save Password? If 'No', password will be required each time you connect": "是否保存密码?如果选择“否”，每次连接时都需要输入密码",
    "Save Plan": "保存计划",
    "Save as CSV": "另存为 CSV",
    "Save as CSV ({0})/{0} is the keyboard shortcut for saving as CSV": "另存为 CSV ({0})",
    "Save as Excel": "另存为 Excel 文件",
    "Save as Excel ({0})/{0} is the keyboard shortcut for saving as Excel": "另存为 Excel 文件({0})",
    "Save as INSERT INTO": "另存为 INSERT INTO",
    "Save as INSERT INTO ({0})/{0} is the keyboard shortcut for saving as INSERT INTO": "另存为 INSERT INTO ({0})",
    "Save as JSON": "另存为 JSON",
    "Save as JSON ({0})/{0} is the keyboard shortcut for saving as JSON": "另存为 JSON ({0})",
    "Save results command cannot be used with multiple selections.": "多选时不能使用“保存结果”命令。",
    "Save source and target, options, and excluded elements": "保存源、目标、选项和已排除的元素",
    "Saved Connections": "保存的连接",
    "Scaffold backend components (e.g., data-access layers) based on your current database context": "基于当前数据库上下文的基架后端组件 (例如数据访问层)",
    "Scale": "缩放",
    "Scale mismatch between '{0}' and '{1}'/{0} is source column{1} is target column": "“{0}”和“{1}”之间的规模不匹配",
    "Schema": "架构",
    "Schema Compare": "架构比较",
    "Schema Compare Options": "架构比较选项",
    "Schema Compare failed: '{0}'/{0} is the error message returned from the compare operation": "架构比较失败:“{0}”",
    "Schema Designer": "架构设计器",
    "Schema Designer Model is ready. Changes can now be published.": "架构设计器模型已准备就绪。现在可以发布更改。",
    "Schema visualization opened.": "已打开架构可视化效果。",
    "Schema/Object Type": "架构/对象类型",
    "Script": "脚本",
    "Script As Create": "将脚本编写为 Create",
    "Script copied to clipboard": "复制到剪贴板的脚本",
    "Script copied to clipboard.": "已将脚本复制到剪贴板。",
    "Search Workspaces": "搜索工作区",
    "Search connection groups": "搜索连接组",
    "Search for database objects...": "搜索数据库对象...",
    "Search options...": "搜索选项...",
    "Search settings...": "搜索设置...",
    "Search tables...": "搜索表...",
    "Search term cannot be empty": "搜索词不能为空",
    "Search workspaces...": "搜索工作区...",
    "Search...": "搜索...",
    "See": "查看",
    "Select": "选择",
    "Select All": "全选",
    "Select Azure account with Key Vault access for column decryption": "选择具有列解密 Key Vault 访问权限的 Azure 帐户",
    "Select Connection": "选择连接",
    "Select Profile": "选择配置文件",
    "Select Source": "选择源",
    "Select Source Schema": "选择“源架构”",
    "Select Target": "选择目标",
    "Select Target Schema": "选择“目标架构”",
    "Select a Workspace": "选择工作区",
    "Select a connection group": "选择连接组",
    "Select a database": "选择数据库",
    "Select a server": "选择服务器",
    "Select a tenant": "选择租户",
    "Select a valid {0} from the dropdown/{0} is the type of the dropdown's contents, e.g 'resource group' or 'server'": "从下拉列表中选择有效的 {0}",
    "Select a workspace to view the databases in it.": "选择一个工作区以查看其中的数据库。",
    "Select a {0} for filtering/{0} is the type of the dropdown's contents, e.g 'resource group' or 'server'": "选择 {0} 以进行筛选",
    "Select all": "全选",
    "Select all options": "选择所有选项",
    "Select an account": "选择帐户",
    "Select an extension to manage connection sharing permissions": "选择用于管理连接共享权限的扩展",
    "Select an object to view its definition ({0} results)/{0} is the number of results": "选择一个对象以查看其定义({0} 个结果)",
    "Select an operation": "选择操作",
    "Select image": "选择映像",
    "Select new permission for extension: '{0}'/{0} is the extension name": "为扩展选择新权限:“{0}”",
    "Select package file": "选择包文件",
    "Select profile to remove": "选择要移除的配置文件",
    "Select subscriptions": "选择订阅",
    "Select the SQL Server Container Image": "选择 SQL Server 容器映像",
    "Selected Microsoft Entra account removed successfully.": "已成功移除所选 Microsoft Entra 帐户。",
    "Server": "服务器",
    "Server - {0}/{0} is the server name": "服务器 - {0}",
    "Server Edition": "服务器版本",
    "Server Version": "服务器版本",
    "Server connection in progress. Do you want to cancel?": "正在连接服务器。是否要取消?",
    "Server could not start. This could be a permissions error or an incompatibility on your system. You can try enabling device code authentication from settings.": "无法启动服务器。这可能是由于权限错误或系统不兼容。可以尝试从设置启用设备代码身份验证。",
    "Server is required": "服务器是必需的",
    "Server name not set.": "未设置服务器名称。",
    "Server name or ADO.NET connection string": "服务器名称或 ADO.NET 连接字符串",
    "Server {0} not found./{0} is the server name": "找不到服务器 {0}。",
    "Set Default": "设置默认值",
    "Set Null": "设置 Null",
    "Setting up": "正在设置",
    "Setting up container": "正在设置容器",
    "Settings": "设置",
    "Severity": "严重性",
    "Show All": "全部显示",
    "Show Confirm Password": "显示确认密码",
    "Show MSSQL output": "显示 MSSQL 输出",
    "Show Menu": "显示菜单",
    "Show Menu ({0})/{0} is the keyboard shortcut for showing the menu": "显示菜单({0})",
    "Show New Password": "显示新密码",
    "Show Schema": "显示架构",
    "Show Script": "显示脚本",
    "Show a random table definition": "显示随机表定义",
    "Show full error message": "显示完整的错误消息",
    "Show password": "显示密码",
    "Show schema for connection '{0}'?/{0} is the connection ID": "是否显示连接“{0}”的架构?",
    "Show table relationships": "显示表关系",
    "Showing schema for connection '{0}'/{0} is the connection ID": "正在显示连接“{0}”的架构",
    "Showplan XML": "显示计划 XML",
    "Sign In": "登录",
    "Sign in": "登录",
    "Sign in to a new account": "登录到新帐户",
    "Sign in to your Azure subscription": "登录到 Azure 订阅",
    "Sign in to your Azure subscription in one of the sovereign clouds.": "使用以下主权云之一登录到 Azure 订阅。",
    "Sign in to your Azure subscription with a device code. Use this in setups where the Sign In command does not work": "使用设备代码登录到 Azure 订阅。“登录”命令不起作用时使用此选项进行设置",
    "Sign into Azure": "登录到 Azure",
    "Sign into Azure in order to add a firewall rule.": "登录到 Azure 以添加防火墙规则。",
    "Sign into Fabric": "登录到 Fabric",
    "Signing in to Azure...": "正在登录到 Azure...",
    "Simple Container Management": "简单容器管理",
    "Smart performance": "智能性能",
    "Sort": "排序",
    "Sort Ascending": "升序排序",
    "Sort Descending": "降序排序",
    "Source": "源",
    "Source Column": "源列",
    "Source Database": "源数据库",
    "Source Name": "源名称",
    "Specifies whether the column is included in the primary key for the table.": "指定该列是否包含在表的主键中。",
    "Specifies whether the column may have a NULL value.": "指定列是否可以具有 NULL 值。",
    "Start IP Address": "起始 IP 地址",
    "Start Time": "开始时间",
    "Start, stop, and remove containers directly from the extension.": "直接从扩展中启动、停止和移除容器。",
    "Started executing query at ": "开始执行查询的位置",
    "Started query execution for document \"{0}\"/{0} is the document name": "已开始执行对于文档“{0}”的查询",
    "Started saving results to ": "开始保存结果至",
    "Starting Container...": "正在启动容器...",
    "Starting Docker...": "正在启动 Docker...",
    "Starting {0}.../{0} is the container name": "正在启动 {0}...",
    "Starts With": "开头为",
    "Stop": "停止",
    "Stopping Container...": "正在停止容器...",
    "Submit": "提交",
    "Submit an issue": "提交问题",
    "Subscription": "订阅",
    "Subtree Cost": "子树成本",
    "Succeeded": "成功",
    "Succeeded with warning": "成功，但出现警告",
    "Successfully changed to database: {0}/{0} is the database name": "已成功更改为数据库: {0}",
    "Successfully connected to server.": "已成功连接到服务器。",
    "Successfully refreshed token for connection {0} with uri {1}, {2}/{0} is the connection id{1} is the uri{2} is the message": "URI {1} 的连接 {0} 的成功刷新的令牌，{2}",
    "Successfully saved results to ": "已成功保存结果至",
    "Sum: {0}/{0} is the sum": "总和: {0}",
    "Summary loading canceled": "已取消摘要加载",
    "Summary loading was canceled by user": "用户已取消摘要加载",
    "Switch Direction": "切换方向",
    "Switch Source and Target": "切换源和目标",
    "Switch to Grid View": "切换到网格视图",
    "Switch to Grid View ({0})/{0} is the keyboard shortcut for switching to grid view": "切换到网格视图({0})",
    "Switch to MSAL": "切换到 MSAL",
    "Switch to Text View": "切换到文本视图",
    "Switch to Text View ({0})/{0} is the keyboard shortcut for switching to text view": "切换到文本视图({0})",
    "Switching to Linux containers was canceled. SQL Server only supports Linux containers.": "已取消切换到 Linux 容器。SQL Server 仅支持 Linux 容器。",
    "Table": "表",
    "Table '{0}' already exists/{0} is the table name": "表“{0}”已存在",
    "Table '{0}' not found/{0} is the table name": "找不到表“{0}”",
    "Table Explorer for '{0}' has unsaved changes. Do you want to save or discard them?/{0} is the table name": "‘{0}’ 的表资源管理器具有未保存的更改。要保存还是放弃它们?",
    "Table name": "表单名称",
    "Table name cannot be empty": "表名不能为空",
    "Take Survey": "参加调查",
    "Target": "目标",
    "Target Database": "目标数据库",
    "Target Name": "目标名称",
    "Target Table": "目标表",
    "Tenant": "租户",
    "Tenant ID": "租户 ID",
    "Tenant ID is required": "租户 ID 为必填项",
    "Terms & Conditions": "条款和条件",
    "Test Connection": "测试连接",
    "Testing connection profile...": "正在测试连接配置文件...",
    "Text View": "文本视图",
    "The MSSQL for VS Code extension is introducing new modern data development features! Would you like to enable them? [Learn more]({0})/{0} is a url to learn more about the new features": "MSSQL for VS Code 扩展正在引入新的新式数据开发功能!是否要启用它们? [了解详细信息]({0})",
    "The SQL Server 2025 RTM container image isn't compatible with ARM-based systems (including Windows ARM and Apple Silicon).": "SQL Server 2025 RTM 容器映像与基于 ARM 的系统(包括 Windows ARM 和 Apple Silicon)不兼容。",
    "The behavior when a user tries to delete a row with data that is involved in a foreign key relationship.": "当用户尝试删除包含外键关系中所涉及数据的行时的行为。",
    "The behavior when a user tries to update a row with data that is involved in a foreign key relationship.": "当用户尝试更新包含外键关系中所涉及数据的行时的行为。",
    "The columns of the index.": "索引的列。",
    "The connection with ID '{0}' does not have the 'server' property set and is being ignored.  Please set the 'server' property on this connection in order to use it./{0} is the connection ID for the connection that has been ignored": "ID 为“{0}”的连接未设置 ‘server’ 属性，并且将被忽略。 请在此连接上设置 ‘server’ 属性以使用它。",
    "The custom cloud choice is not configured. Please configure the setting `{0}`.": "未配置自定义云选择。请配置设置 `{0}`。",
    "The description of the check constraint.": "CHECK 约束的说明。",
    "The description of the foreign key.": "外键的说明。",
    "The description of the index.": "索引的说明。",
    "The description of the primary key.": "主键的说明。",
    "The expression defining the check constraint.": "定义 CHECK 约束的表达式。",
    "The extension '{0}' is requesting access to your SQL Server connections. This will allow it to execute queries and access your database./{0} is the extension name": "扩展“{0}”正在请求访问你的 SQL Server 连接。这将允许它执行查询并访问你的数据库。",
    "The first value must be less than the second value for the {0} operator in the {1} filter/{0} is the operator for the filter{1} is the name of the filter": "第一个值必须小于 {1} 筛选器中 {0} 运算符的第二个值",
    "The first value must be set for the {0} operator in the {1} filter/{0} is the operator for the filter{1} is the name of the filter": "必须为 {1} 筛选器中的 {0} 运算符设置第一个值",
    "The following workspace or workspace folder connections are missing the 'id' property and are being ignored.  Please manually add the 'id' property to the connection in order to use it. \n\n {0}/{0} is the list of display names for the connections that have been ignored": "以下工作区或工作区文件夹连接缺少 ‘id’ 属性，并且将被忽略。 请手动将 ‘id’ 属性添加到连接以使用它。\n\n {0}",
    "The language model did not return any output.": "语言模型未返回任何输出。",
    "The mapping between foreign key columns and primary key columns.": "外键列和主键列之间的映射。",
    "The maximum length (in characters) that can be stored in this database object.": "可在此数据库对象中存储的最大长度(以字符为单位)。",
    "The name of the check constraint.": "CHECK 约束的名称。",
    "The name of the column object.": "列对象的名称。",
    "The name of the column.": "列的名称。",
    "The name of the foreign key.": "外键的名称。",
    "The name of the index.": "索引的名称。",
    "The recent connections list has been cleared but there were errors while deleting some associated credentials. View the errors in the MSSQL output channel.": "已清除最近连接列表，但删除某些关联凭据时出错。查看 MSSQL 输出通道中的错误。",
    "The requested model could not be found. Please check model availability or try a different model.": "找不到请求的模型。请检查模型可用性或尝试其他模型。",
    "The second value must be set for the {0} operator in the {1} filter/{0} is the operator for the filter{1} is the name of the filter": "必须为 {1} 筛选器中的 {0} 运算符设置第二个值",
    "The table which contains the primary or unique key column.": "包含主键列或唯一键列的表。",
    "There was an error updating the project": "更新项目时出错",
    "This database name is already in use. Please choose a different name.": "此数据库名称已在使用中。请选择其他名称。",
    "This message couldn't be processed. If this issue persists, please check the logs and open an issue on GitHub.": "无法处理此消息。如果此问题仍然存在，请查看日志并在 GitHub 上打开问题。",
    "Timestamp": "时间戳",
    "To compare two schemas, first select a source schema and target schema, then press compare.": "要比较两个架构，请先选择源架构和目标架构，然后按“比较”。",
    "To use this command, Open a .sql file -or- Change editor language to \"SQL\" -or- Select T-SQL text in the active SQL editor.": "若要使用此命令，请打开一个 .sql 文件，或者将编辑器语言更改为“SQL”，或者在运行中的 SQL 编辑器中选择 T-SQL 文本。",
    "To use this command, you must set the language to \"SQL\". Confirm to change language mode.": "若要使用此命令，必须将语言设定为“SQL”。确认要更改语言模式。",
    "Toggle Tooltips": "切换工具提示",
    "Tool lookup for: {0} - {1}./{0} is the part name{1} is the part input": "针对以下项的工具查找: {0} - {1}。",
    "Total execution time: {0}/{0} is the elapsed time": "总执行时间: {0}",
    "Total rows to fetch:": "要提取的总行数:",
    "Type": "类型",
    "Unable to execute the command while the extension is initializing. Please try again later.": "扩展组件正在初始化中，无法执行此命令。请稍后重试。",
    "Unable to expand. Please check logs for more information.": "无法展开。有关详细信息，请查看日志。",
    "Unable to open Table Explorer: No target node provided.": "无法打开表资源管理器: 未提供目标节点。",
    "Unable to read proxy agent options to get tenants.": "无法读取用于获取租户的代理代理选项。",
    "Understand and document business logic embedded in stored procedures, views, and functions": "了解并记录存储过程、视图和函数中嵌入的业务逻辑",
    "Undo": "撤消",
    "Unknown error": "未知错误",
    "Unnamed Profile": "未命名的配置文件",
    "Unsupported architecture for Docker: {0}/{0} is the architecture name of the machine": "Docker 的体系结构不受支持: {0}",
    "Unsupported platform for Docker: {0}/{0} is the platform name of the machine": "不支持的 Docker 平台: {0}",
    "Update": "更新",
    "Update Database": "更新数据库",
    "Update Script": "更新脚本",
    "Updating IntelliSense...": "正在更新 IntelliSense...",
    "Usage limits exceeded. Try again later, or consider optimizing your requests.": "已超出使用限制。请稍后再试，或考虑优化请求。",
    "Use T-SQL intellisense and syntax error checking on current document": "在当前文档中使用 T-SQL Intellisense 和语法错误检查",
    "Use {0} to create a new connection./{0} is the connect command": "使用 {0} 创建新连接。",
    "User": "用户",
    "User name": "用户名",
    "User name (SQL Login)": "用户名(SQL 登录名)",
    "User name is required": "用户名是必需的",
    "Username": "用户名",
    "Using {0} ({1}).../{0} is the model name{1} is whether the model can send requests": "正在使用 {0} ({1})...",
    "Using {0} to process your request.../{0} is the model name that will be processing the request": "正在使用 {0} 处理你的请求...",
    "Validation failed": "验证失败",
    "Validation failed. Please check your inputs": "验证失败。请检查输入",
    "Value": "值",
    "Very Dissatisfied": "非常不满意",
    "Very Satisfied": "非常满意",
    "View More": "查看更多",
    "View mssql for Visual Studio Code release notes?": "是否查看 mssql 以获取 Visual Studio Code 发行说明?",
    "Visual Studio Code must be relaunched for this setting to come into effect.  Please reload Visual Studio Code.": "必须重新启动 Visual Studio Code 才能使此设置生效。请重新加载 Visual Studio Code。",
    "Warning": "警告",
    "Warnings detected. Please review the changes.": "检测到警告。请查看更改。",
    "We can't find where Docker Desktop is located on your machine. Please manually start Docker Desktop and try again.": "找不到 Docker 桌面在你的计算机上的位置。请手动启动 Docker 桌面，然后重试。",
    "We couldn't connect using the current connection information. Would you like to retry the connection or edit the connection profile?": "无法使用当前连接信息进行连接。是否要重试连接或编辑连接配置文件?",
    "What I can do for you:": "我可以为你执行的操作:",
    "What can we do to improve?": "我们怎么做才可以进行改进?",
    "Width cannot be 0 or negative": "宽度不能为 0 或负",
    "Windows Authentication": "Windows 身份验证",
    "Works with VS Code/SSMS and uses Microsoft Entra authentication and Fabric access controls.": "适用于 VS Code/SSMS，并采用 Microsoft Entra 身份验证和 Fabric 访问控制。",
    "Workspace": "工作区",
    "Workspace is required": "工作区是必需的",
    "Write, optimize, and troubleshoot SQL queries with AI-recommended improvements": "使用 AI 建议的改进编写、优化和排查 SQL 查询问题",
    "Yes": "是",
    "You are about to deploy to an existing database. This operation will make permanent changes to the database schema and may result in data loss. Do you want to continue?": "你即将部署到现有数据库。此操作将永久更改数据库架构，且可能导致数据丢失。是否要继续?",
    "You are not connected to any database.": "你未连接到任何数据库。",
    "You must accept the license": "必须接受许可证",
    "You must be signed into Azure in order to browse SQL databases.": "必须登录到 Azure 才能浏览 SQL 数据库。",
    "You must be signed into Fabric in order to browse SQL databases.": "必须登录到 Fabric 才能浏览 SQL 数据库。",
    "You must review and accept the terms to proceed": "必须查看并接受条款才能继续操作",
    "Your Docker Engine currently runs Windows containers. SQL Server only supports Linux containers. Would you like to switch to Linux containers?": "Docker 引擎当前运行 Windows 容器。SQL Server 仅支持 Linux 容器。是否要切换到 Linux 容器?",
    "Your account needs re-authentication to access {0} resources. Press Open to start the authentication process./{0} is the resource": "你的帐户需要重新进行身份验证才能访问 {0} 资源。按“打开”以开始身份验证过程。",
    "Your client IP Address '{0}' does not have access to the server '{1}' you're attempting to connect to. Would you like to create new firewall rule?/{0} is the client IP address{1} is the server name": "客户端 IP 地址“{0}”无权访问你尝试连接到的服务器“{1}”。是否要创建新的防火墙规则?",
    "Your client IP address does not have access to the server. Add a Microsoft Entra account and create a new firewall rule to enable access.": "你的客户端 IP 地址没有访问服务器所需的权限。添加 Microsoft Entra 帐户并创建新的防火墙规则以启用访问权限。",
    "Your password must contain characters from at least three of the following categories: uppercase letters, lowercase letters, numbers (0-9), and special characters (!, $, #, %, etc.).": "密码必须包含以下至少三个类别的字符: 大写字母、小写字母、数字(0-9)和特殊字符(!、$、#、% 等)。",
    "Your tenant '{0} ({1})' requires you to re-authenticate again to access {2} resources. Press Open to start the authentication process./{0} is the tenant name{1} is the tenant id{2} is the resource": "你的租户“{0} ({1})”需要你重新进行身份验证才能访问 {2}资源。按“打开”以开始身份验证过程。",
    "Zoom In": "放大",
    "Zoom Out": "缩小",
    "Zoom to Fit": "缩放到合适大小",
    "[Optional] Database to connect (press Enter to connect to <default> database)": "[可选] 要连接的数据库(按 Enter 连接到 <default> 数据库)",
    "[Optional] Enter a display name for this connection profile": "[可选] 输入此连接配置文件的显示名称",
    "authenticationType": "authenticationType",
    "database": "数据库",
    "default": "默认",
    "delete the saved connection: {0}?/{0} is the connection name": "删除保存的连接: {0}?",
    "encrypt": "加密",
    "for more details": "以获取更多详细信息",
    "hostname\\instance or <server>.database.windows.net or ADO.NET connection string": "hostname\\instance 或 <server>.database.windows.net 或 ADO.NET 连接字符串",
    "intelliSenseUpdated": "intelliSenseUpdated",
    "location": "位置",
    "macOS Sierra or newer is required to use this feature.": "需要 macOS Sierra 或更高版本才能使用该功能。",
    "resource group": "资源组",
    "server": "服务器",
    "subscription": "订阅",
    "test": "测试",
    "untitled": "无标题",
    "updatingIntelliSense": "updatingIntelliSense",
    "{0} (Current Account)/{0} is the account display name": "{0} (当前帐户)",
    "{0} (Preview)/{0} is the table name": "{0} (预览版)",
    "{0} (filtered)": "{0} (已筛选)",
    "{0} accounts/{0} is the number of accounts": "{0} 个帐户",
    "{0} column data/{0} is the number of columns": "{0} 列数据",
    "{0} deleted successfully./{0} deleted successfully.": "已成功删除 {0}。",
    "{0} errors/{0} is the number of errors": "{0} 个错误",
    "{0} has been closed. Would you like to restore it?/{0} is the webview name": "{0} 已关闭。是否要还原它?",
    "{0} invalid Entra accounts have been removed; you may need to run `MS SQL: Clear Microsoft Entra account token cache` and log in again./{0} is the number of invalid accounts that have been removed": "{0} 已移除无效的 Entra 帐户；可能需要运行 `MS SQL: 清除 Microsoft Entra 帐户令牌缓存`，然后重新登录。",
    "{0} issue/{0} is the number of issues": "{0} 个问题",
    "{0} issues/{0} is the number of issues": "{0} 个问题",
    "{0} of {1}/{0} is the number of active elements{1} is the total number of elements": "{0} 个活动(共 {1} 个)",
    "{0} password doesn't match the confirmation password": "{0} 密码与确认密码不匹配",
    "{0} properties/{0} is the object type": "{0} 属性",
    "{0} rows selected, click to load summary/{0} is the number of rows to fetch summary statistics for": "已选择 {0} 行，单击可加载摘要",
    "{0} selected/{0} is the number of selected rows": "已选择 {0} 个",
    "{0} started successfully./{0} started successfully.": "已成功启动 {0}。",
    "{0} stopped successfully./{0} stopped successfully.": "已成功停止 {0}。",
    "{0} warnings/{0} is the number of warnings": "{0} 个警告",
    "{0} {1} issue/{0} is the tab name{1} is the number of issues": "{0} {1} 个问题",
    "{0} {1} issues/{0} is the tab name{1} is the number of issues": "{0} {1} 个问题",
    "{0}. {1}/{0} is the status{1} is the message": "{0}。{1}",
    "{0}: {1}. {2}/{0} is the task name{1} is the status{2} is the message": "{0}: {1}。{2}",
    "{0}: {1}/{0} is the task name{1} is the status": "{0}: {1}",
    "{{put-server-name-here}}": "{{put-server-name-here}}",
    "✅ Grant Access": "✅ 授予访问权限",
    "✅ Grant Access (Current)": "✅ 授予访问权限(当前)",
    "❌ Deny Access": "❌ 拒绝访问",
    "❌ Deny Access (Current)": "❌ 拒绝访问(当前)",
    "👋 I'm GitHub Copilot for MSSQL extension, your intelligent SQL development assistant in Visual Studio Code. I help you connect, explore, design, and evolve your SQL databases directly from VS Code.": "👋我是适用于 MSSQL 扩展的 GitHub Copilot，是 Visual Studio Code 中的智能 SQL 开发助手。我直接从 VS Code 帮助你连接、探索、设计和改进 SQL 数据库。"
}
